我搞大咗人地個肚...宜家好後悔

懇請大家唔好屌我住
呢排香港咁亂 成個人都好唔開心
成日自己一個出去飲悶酒
間唔中都會見到有囡囡一枝弓咁飲野
走埋去傾咗幾句發現佢地永遠得一個相同答案
就係佢地啲伴侶成日要ot 搞到佢地好悶好dry
於是傾多陣 岩咀型 就係附近book間房
次次都中出 前前後後都最少十個了
多數我地都會互相留contact

問題就黎啦
最近其中兩個囡囡無啦啦搵我
佢地都話有咗bb
呢排幾乎都冇同佢地伴侶搞過（可能因為經常ot)
但我冇叫佢地落咗個bb 反而叫佢地盡快chur自己條仔中出佢 扮幫佢減下工作壓力 希望過到骨 但係又有少少後悔

多數囡囡都唔肯講伴侶係返咩工
淨係一味話伴侶ot
（有時我會偷睇佢地啲相 發現男方係做動物、又或者係聾既畜生定咩畜聾）

睇黎好多人都要養便宜仔了。

後悔就負責任啦 早知今日何必當初

老公今日唔好ot好唔好
我想要

你正仆街黎,狗閪都愛黎打種

10/10

我都係...

一枝弓
一枝箭

屌大警嫂既話就支持

最近成日ot, 今日返黎條女就話有左， 仲娶唔娶佢好

咪係 成日ot唔理自己條女 快啲叫佢做返一個好的男人啦

蛇咬都唔認，咁條女自然會屈佢老公㗎喇

佢肯誠實同你講咁都算有反省過嘅 睇吓你有幾愛佢囉

未睇晒原來狗閪黎 sor

免費性服務 你情我願就無問題架啦

速龍roy哥

同狗仔share窿

唔用套呢d野你情我願嫁嘛

如果你幫d狗打種佢地應該多謝你啦

點解個仔越大越唔似我嘅

一開始諗住負皮樓主，一睇到最後一世句即刻轉去左邊

荔枝角海麗邨有個男仔畀兩個退休警屈, 要搵律師

個女警嫂嚟？

可省略最後兩段，力度不減之餘更有張力

希望過到骨唔想拆散人地頭家